[投埋先好走]四投四不投

根據依位巴打所提出我有少少修正

四個投：
投七月初選
投九月立法會
投初選勝出者
投有簽共同綱領(優先投)

四不投：
不投不支持初選
不投沒參加初選
不投不服從初選
不投偽中立實質建制

推

佢哋真係好堅持

push

再推